Як можна створити рядок у JavaScript?
Рядок можна створити лапками, такими як - '',"",``.

Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?

'' та "" однакові за фукціоналом, а ``за допомогою них можна вбудувати якийсь рядок з використанням $${some text}

Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?
з використанням порівнянь - =, ==, ===, !==

Що повертає Date.now()?
Повертає кількість мілісекунд.

Чим відрізняється Date.now() від new Date()?

Date.now() показує кількість мілісекунд, а new Date() показує поточний момент часу
